同大陸台灣比較，香港防疫漏洞原來係呢度！ 政治入侵防疫，張竹君可能係最高危的講真話官員！ 志森與志豪

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20200720
同大陸台灣比較，香港防疫漏洞原來係呢度！
政治入侵防疫，張竹君可能係最高危的講真話官員！
志森與志豪

志森與志豪
145K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com